獅城豪放女只穿絲質睡衣上街 網友：真是清涼過了頭！

豪放女只穿絲質睡衣上街
胸前兩點若隱若現

新加坡1名女子，近日僅僅穿了絲質背心型睡衣，裡面什麼都沒有穿，就跑到公共場所的
自動提款機提錢，被網友拍了上網分享，網友都說真是清涼過了頭！

由照片來看，這位豪放女子年約30歲，穿著1雙拖鞋，胸前兩點「呼之欲出」，胸口與手
臂部分，由於開口很大，也露出多處肌膚，而背心長度也僅僅遮住臀部。

馬來西亞《中國報》報導，地點應是新加坡烏節索美塞地鐵站，當地資深律師表示，這名
女子的行為「處於灰色地帶」，如果有民眾不爽報警投訴，才有可能被當成「公共滋擾」
或「裸露」案件處理。

這名律師也說：「當然如果她公然裸露、或在地鐵站公然拉客，就另當別論，因為這就一
定是犯法的」。

（即時新聞中心／綜合報導）

條女好撚樣衰

第一張就望緊鏡頭

馬拉樣

仆街中伏

馬拉雞

人地著開工衫落街㩒錢都唔得?

How much 1q

正到

新加玻好嚴，竟然冇拉到

星架坡啲印度妹

碌鳩已漸痕
銀行提現金 一千蚊

lm

副偈好正

拉男人就嚴

agger 整體黎講係可食用等級

大波過好多港女

我屌

正宗波妹

話樣衰個班你地睇到個樣咩?

獅城d c9係著得好放好淫

原圖呢

假

無人屌？ok我食埋佢

樣衰但有得屌 一定屌
副偈幾正

有圖

熄燈

蒙頭入閘

我ok

咁叫清涼？你唔屌我屌呀

粗重嘢等我嚟！大家唔好爭！

真相一睇...此PO已完

假波但可食用

打少d j
我禁打j 一日 睇到無格版

男人咁著出街冇問題，女人咁著就要俾人拉，女權撚幾時出嚟平權

上次喺羅便臣道見過大波鬼妹淨著工人褲裡面真空一路行一路傾電話。

唔係話唔信你

玻妹不嬲淫底大食

陳凱琳咁既樣

你老母一邊比工人屌一路傾電話都有

圖？

拎得電話出嚟，人哋都行咗落去，唔通專登掉轉頭走去影人相咩，冇吹水。

LM

呢個我可以

地方媽媽

副偈好好喎、樣都Ok啦、東南亞樣係咁㗎啦

Free the nipples已經係啦

一睇就知係假奶

女權撚:唔係著俾你睇架囉

屌你咁多負皮嘅，你班連登仔真係唔爭氣，女鬼都肯排隊屌

好彩有得補血

蒙頭/熄燈is ok的
戴個面具增添情趣

道友

條友唔係叫完雞冇錢找數要去禁錢呀嘛

芽龍?

個樣真係

一直都想知廣告入面拎煲招呼人個人妻係邊個
番號

馬拉妹樣

仙姑樣